[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼？(5922)

明到

我了

重心
波利斯冠軍

樓下輸錢

後彈

g蛇樓上死全家

反彈

分析緊猁角
亞冠角唔識買
但想買入球細

點擊與masterg賭球

不了 入到去send 啲鳩圖出黎

穩陣

你係咪真係讀哲學

點擊與masterg玩前列腺

你係咪真係戒左賭

玩你個個算

琴日咪玩過..又玩？

食過返尋味

1.78買左慰山
回20應該西

比我休息下啦仆街

越回越愛

轉平手啦屌

亞冠細波被狗屌

主隊平半下盤2倍高水落到得番1.78

反而有D驚

得32個人入g蛇個爐？ 其他人驚比佢玩前列腺？

得32個gay 佬

主隊防守勁

32條線可以玩幾耐

放2張紙起地下, 一張寫住上盤, 一張寫住下盤
然後FING下條賓周
滴尿滴中邊張紙就買邊個盤

做咩Po mg出來

主 兩個月無踢
唔柒買呢場
幾個月前有人話呢隊廢波
估唔到殺入決賽

乜撚口德邨村民同杜狗一齊全家落地獄啦

似 0:0 加時
但低水被狗屌

g蛇神之指會搞到啲人賓周噴水

現袋送錢 完

買了G蛇對家了

前幾日重睇完大時代

你咁講一講可能大把同志入

我呢啲門面說話嚟
咁都要全家落地獄

藍屍一世追擊list

杜甫 #118582

LetGonnaBe #306413
前身 德島同樣快樂 & 周俊樂極忘形

叫乜撚野呀屌你

呢班撚樣申請左淨係乞藍屍杜狗啲溪錢

火屬性比卡超 #230798
得之我幸失得我命 #200714
英雄配爛劍 #133091
2020重新出發 #307566
芝華士 #20291 (已改名)自己何浪漫
齋藤飛鳥推 #305502
追完巴士追寶尾 #53430
S. Reguilon #4578
老漢推火車 #86194
不悔老公 #40348
修咸頓一世球迷 #141134
我係香港人 #75085
不想你了 #364468
阿木叫廢柴 #111193
米五暖男 #18607
載巴拿 #209786
12點後叫我David #201481
何b當初 #382766
含撚含撚死 #1895
想點能樣 #27638
直路狂-轉彎亡 #368874
改住先啦 #365941
問題為何會越多 #3010
華人冠練 #361549
比人識穿咗要改名 #49298
我係射檸檬 #294632
唔發火當我臭四 #326252
人生贏家(富二代) #67264
波馬股通通都贏 #6255
風花雪愈 #162354
屙屎怪 #205403
革命小男孩 #306801
羊錢 #4875

pin plz

現代大波 想g分析再講

跟左杜狗個啲唔叫手足了

跟佢老母 年年燒街衣 燒撚埋佢個份

聽講東京456神船 你賺到笑啦

今場引細格2-3粒完

我

玩痢個場算

即場再買 親自指揮大波黨

喂 擺明唔比面

跟了 Eason

Sick ball

Sick u

脷今晚一定贏撚緊

前列腺兄弟唔好係度打情罵俏啦

讓半一好抵玩

怕撚左亞假 下場跟實你

我都覺

Suck

達斯落左3個盤

個名咁肉酸

巴打 收到你email

爆馬會ac未 等佢地知道後果

前列腺夫婦？

沒乞過 條撚樣話想派我 屌佢老味 呵撚巴咪撚老屈我 自己人 講完 清者自清

手足派錢我一向唔LM

從來沒我份 傷心當作例行

唔派你了 係咁屌me

單丸E神咪扮柏豪啦

想問g蛇出左乜

入爐睇

夠鐘死心了
當你沉默得高調
當得我歷劫低潮
為何尚要打擾

E神大蛇幾好唱口

點入到？

杜生比面今日贏馬會廿蚊 聽日唱k 我既

前列線關注群組上線啦

上面搵

呢度有 G點大師同白卡E神 兩兄弟 乃波po之福

由masterg親自為你檢查前列腺

佢兩個前列腺兄弟黎

Slogan ：

為你的前列線 出多一份力

你食藥啦

佢主持主客和 我主持大細 公道

等陣g蛇又會話你用錯力

亞冠大細1.75？ 即係0：0加時

前～前列線啊前～前列線啊前～前列線前列線

德乙點解有場唔開既

今次到牠出力了

買早左奧斯納，又轉盤

我打比姑娘

唔使而家係隔離 我返房訓算

兩個白卡嘅對話

假波唔開

捉埋你入去

痴線泰仔波都咁好氣氛，睇緊孟通 禁屌有角有入球

德乙呢排成日有場0-0

沙蛇個私爐已經加晒人？

馬會咁勁

白卡黨口號

我地人多多 我地才多多

我地人多才多廢話多

我地同一心 我熱齊一心

我地同心齊心攞白卡！

呢排d上盤成日2.2
臨開波仲要轉淺一格1.7
唔知點買

又有宇宙神隊利華古遜

比錢先比入 我冇交一期就比佢踢左

猁有陣未

藍屍一世追擊list

杜甫 #118582

LetGonnaBe #306413
前身 德島同樣快樂 & 周俊樂極忘形

叫乜撚野呀屌你

呢班撚樣申請左淨係乞藍屍杜狗啲溪錢

廢青安粉絲 244501
大美極 231756
Odi打手 59357
鯨魚係魚 66763
半一上盤比狗賭 10612
得意泡泡龍 109881
富有富有 #204906
rowan_atkinson #96245
火屬性比卡超 #230798
得之我幸失得我命 #200714
英雄配爛劍 #133091
2020重新出發 #307566
芝華士 #20291 (已改名)自己何浪漫
齋藤飛鳥推 #305502
追完巴士追寶尾 #53430
S. Reguilon #4578
老漢推火車 #86194
不悔老公 #40348
修咸頓一世球迷 #141134
我係香港人 #75085
不想你了 #364468
阿木叫廢柴 #111193
米五暖男 #18607
載巴拿 #209786
12點後叫我David #201481
何b當初 #382766
含撚含撚死 #1895
想點能樣 #27638
直路狂-轉彎亡 #368874
改住先啦 #365941
問題為何會越多 #3010
華人冠練 #361549
比人識穿咗要改名 #49298
我係射檸檬 #294632
唔發火當我臭四 #326252
人生贏家(富二代) #67264
波馬股通通都贏 #6255
風花雪愈 #162354
屙屎怪 #205403
革命小男孩 #306801
羊錢 #4875

呢個updated plx pin

派錢隊

白卡黨 人呢

叫我一齊叫

知唔知點解柏斯波利斯放係主
因為佢作客戰績好肉酸

今晚睇好利

$99.9 好貴

現代細波gel

盤定半大？

正氣

有你係度點敢認白卡

唉冇計 鬼叫佢私爐全中

猁 回到飛天

Bomb

咁又好似係 咁我潛陣水先

現代盤了

現代盤 半場0.5/1b

今晚德乙買邊場大波好

決賽好多時00加時

本來平手盤 但發達邦盤俾大戶屌到落讓人平半 好合理

聖誕禮物注
格雷半全大

但白卡黨無左你又群龍無首

冇平手唔買LU

對家有足球先生

Same road

笑04 每幾個留言條傻9係到插一下嘴
不過無人理

甲府9連細... 落場踢未

G蛇出左亞冠水冇人講???

有果汁先生都無面俾

重心
利-1 勝

下季啦

新条係白卡黨揸fit人 講經驗佢贏9條街

全日重心
驗袋冠軍

跟sg巴算

復出未?? 亞冠 半大全大??

係 你點知的

因為有你係到 就係細波禁區

沙拿後備

你唔lm點解你入左list??好似唔係我加你落去

佢出咗咩？

屌自己加自己？

大佬呀 點敢收你錢 一陣全家都死撚哂 大哥 理你賭神 定 李嘉誠 屌那星

現代做咩急回

召喚娜璉腦公

布倫
柏斯

針

連登應該開個白卡台比Eason

文尼上場？

沙拿後，利會仲勁

布倫同路

有

瞓醒

文費日本仔

有幾個手足幫手加人入去

G大師
你又派認證俾EASON?

柏斯同g蛇同路

日本仔代左沙拿？

邊條友加錯左

有日本仔 利玩完 rap

Thx高水春代

琴日兩倍重心勁中

係啊

角b了 日本仔好鐘意刷角

開爐出猁狗分析

佢係英超入過球未

Lm

未

角？

俾啲黑腸硬爆

今日晏晝見佢話返緊工未整

你同牛油果咩關係

正

睇住全職海外賭徒個excel先

收到你電郵，我唔會派你

派左比sg未

比狗睇

好波

我信手足 因為手足企邊 我就企邊 講完

猁狗重心

G蛇開左爐？

1 subscriber
支持你

獨自在山坡 高處未算高

命運在暗示 暗示全無路～

已入 已示支持

X2

佢好似無乞過我

上次出埋支xx code好心你就派啦

入了

中間蛇del 係del 佢list 比佢乞

邊度有

德乙全大有冇人支持

對牛彈琴

夠公道

又黎

盤定角

今次有feel

咪係開左個前列線關注群組姐

未開關

形容緊副畫

公道杜，李智恩bb 成日乞

想跟g蛇開發

係白卡群組

一生稱英雄 永不信命數～

亞冠高水大波愈回愈愛

@中間蛇 亡係我主動話派佢，佢無乞我

清 藝術系？

中

g點蛇黎

ayey 同 zaha 首名Goal啦

12點有場100%波

起身見696和波 嬲撚到

角

斯？

山我願去移 火我願闖過 心內志難移

Ok 多謝你幫我講實話 我唔想好似私煙bb死得不明不白

無了 驗袋奪冠了

斯盤
中硬

幫你澄清左

誰知道 耀眼金色路途

屌

有冇懷舊金典撚

頂你g蛇 出水晶晶

唔好多謝，你要屌我

想要亞冠半0.5/1

想g

布倫瑞克

雲巴bb呢

有冇人都要左發達邦

抵你入list on9係無得救

唔該哂 大家有返計傾

誰是大英雄 大英雄

斯盤

即場 現代讓平半

屌你老味 講左唔駛比我 你係話要派我 屌你老味 轉頭人地話我乞！？ 講唔話大佬 我係波台未撚有手足派過我 我屌你老味

屌你達斯3.25比狗買
格雷大波臨尾又回
唯有信發達大波會發達了

揀其中一場

有無試過插住假狗屌波

誰是～大～英雄 大！英！雄！

升左2個盤玩完

布倫2.5/3b
水晶+0.5/+1

好波屌你老母

新条蛇

做大英雄派錢未

你阿媽個閪 仲黑暗過共產黨

利記生命注
邊個跟

G蛇最近正定反

未呀 輸撚到我騰騰震嬲到面呀面都紅

奧斯
格雷
有冇人同路

布倫大回撚到成隻狗咁

你地前列腺兩兄弟關我咩事

邊個穩啲

派錢何必要贏錢我了

唔好扮屌啦7ed

無論世事變改 還是越回越愛

佢春袋反左

上面g蛇真飛都岀埋

gun $10

佢冇啦啦po左你出來

有正過？

跟了！

格雷

已join

精工咁撚廢仲買

陽光巴

gun

無留意到 不過呢啲無乜關係 係中就中 唔中就唔中

正反都針.....

口水飛黎 小注好了

老友最近點， 好耐冇見

中間巴

買左100

入左10k 追數 大家加油

Gun

需跨多少個山

慢慢長路與海

屌你老母

完場留payme

神船都被你燈到唔識入波了

奧斯布倫大波波 上！

入dis 我唱緊歌

假波唔計

記得睇pin 追擊緊啲藍屍

跟錯左g蛇

想點歌 浮誇

2030 利物浦

穩！

開緊飯

g 持

珀斯張蛇

呢注自私食

格雷 奧斯 蔚山

唱緊

想知點錯法？

你又返黎追數？

有冇春代link?

邊個春代

屌。。。入list啦

八點開波果幾場，我都冇心水

5 1 同我一齊嗌德乙大波

岩岩追返po 前列腺笑到我pk

等你今晚數據

真數據流

冇，feel到有人派錢 呢幾個月搵咗part time 努力清緊

笑你老母

等你

黑單復出第一擊 格雷

大家研究下

加油啦 唔好玩咁大

笑咩呀笑 請你尊重返波po手足

收隊啦

亞冠個春代

今日水手

格雷輸左 我頭浸xx

準備入咗8.5

未入爐就快啊屌 快手入 遲下冇得玩前列線

布倫落到咁有少少頭赤

但係都被人jer

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼？(5922)

屌你老母 波po24 冇人同我一齊嗌大波

依家間唔中先買下， 尋日波琴幫我贏咗餐飯

去左幾多？

屌 唔記得交一期就踢左我

現代0.5/1 b
10 1 500

真係master G點？

比半打你 諗下點解

狗會依家德乙都揀波開？
唔開達斯既

請尊重🙏🏻🙏🏻🙏🏻

亞冠開波

P牌收嗲啦

中啦屌

G點大師呢鋪慘了 咁就俾波po笑一世
以後仲點樣立足

波 布

@連仔 admin求del po

柏斯 0.5:0

中間蛇！

布倫瑞克

柏達邦

係 而家入仲有得玩mg前列線

（送完即止）

有冇玩後感

現代角大24

買左現代盤真係jump硬

真心係唔係弱智嫁？

太細 冇乜玩頭

扮伊朗仔都幾狼死

等現代1.5

德乙大波快

馬會同澳彩都冇開達斯泰特場波，做乜

其實唔好笑佢啦

重心
波利斯冠軍🏆

收到風 造假

你見過客隊會開咩

即係另外兩場假波

回飛回到仆街偏向虎山行系列
簡稱: G蛇對家

蔚山
利記

8.5b 已入

決賽都冇c

唔準你地笑g蛇

太易買 唔開

水晶宮應該開到

大細波使唔使回咁快今次信平博

球證可能買咗客
啱啱屌咗個主隊仔咪撚扮

見到蔚山就知道 差啲！

決賽都無c 無2c

我記得之前好似買過下客隊

買左現代同鋼巴你圍下爐先

波利斯冠軍
10 1 1000

利贏1球就夠

就係決賽先無c
兩隊都龜縮

快d走 我幫你頂住

決賽先冇c

公道到 反少d你

等收錢算

屌你學下隔離人地7分鐘1-2

現代俾人禁屌

近兩年亞冠決賽爆哂角

角大

場亞冠咁多觀眾

踢球撚好似有開過

波利差d

我都睇到

現代大波24

頭皮都掂唔到

差啲！

西亞呢幾年都咁撚勁既咩

屌你臭嘴德乙快

差d

條中東佬高半個頭就頂入左啦

波利羸啦 買現代驗腦

高3個頭直頭唔洗跳

你講我？

現代大波冇人叫？

啊!

亞冠再唔刷角馬上兩隊死全家

你買左點叫 唉

超人呀？跳人地178都跳唔到 你幾高？

真

唔係 你仇人果個

德乙都冇

邊撚個再講差d

現代中柱

差D想講...

S. Reguilon

差DDDDDDDDDDDD

差唔多入

差D

快入 求求你

現代0:1 中柱

呢球就真係差d啦

差狗

用口叫咪得 快入

000000000000000000000000

Var

由佢 我都冇買

咁快7.5

亞冠半場入一球
10 1 500

差啲比g蛇玩前列腺

差e son

抽得幾靚 個韓仔

who

兼職好球

兩邊都差D，點搞呀

7.5b?

屌 又撈亂佢同sg sor

等死 仲未入波

兩隊都差啲

希望食完飯都未入波可以買主勝

G點差d高潮

驗袋!!!!!!!!!!!!!!

哭𠹌咗

屌你老母果隊柏斯柏斯柏屎撚到
唔怪得上次696 決賽都嬴到依隊

有角未

G0al通知又死左？

叫左你食左藥先啦 認知障礙

點解冇次買角大可以好似今朝三箭咁

現代！

現代fg唔中搵我

德乙入未

上次分組賽球靚罰都係佢

亞冠決賽有觀眾

要買⻆細先會

下 咁都唔入

有力仲要急墜

中東禁屌

啲紙板fans

111111

2碼飛機

中東佬咁好波

OnL9 大波慘死

德乙快

假狗睇緊邊場波

往死裡刷

咸𠹌咗

差d!!!!

呢條撚樣報假confirmed
又var又2碼

佢條賓洲都係得2cm
唔好怪佢

比啲信念

中東禁區邊狂抽省中韓仔中網則，角球

再講差d就玩佢既前_ _

唔係
TWITTER UPLOAD自己張相
佢PRINT出黎做紙板放起上面

差e

差d!!!!快！

成分鐘前依家韓仔罰球

仲有冇再多d 差d

場德乙咩事

罰球

差啲多啲

栢斯

上網慢冇計

條友幾似son

紙板隔離有位有人坐個喎

差D!

差狗！

我就唔撚信場場德乙00屌你個臭嘴

差狗定差d

達斯泰達禁屌到

成個po 都差d

有蔚山就會差啲

呢個罰球起碼30碼碧咸咩

差啲成個po都係差啲

波po係咁低質

真係有中東佬坐

尹比加南

成日都差d ！

利物浦 半場1.5大 可小注

暫時未有重心

突發 搵到Eason真身照

半場入一球
10 1 500

現代！！！

踢左15分鐘平均1c 乜撚野閪波黎架

鴨

半大24

利申 冇買

現代快入

德乙細波

你有病？

靜到 全部未開波？

呢個好笑

放紙板果D工作人員

學到野 認真幾似

差DD

似我

冇出沙拿

唔要差D 要差B

咁大力做乜

勁撚多人喎

你老木德乙快撚啲入

真係派錢

8:30晶宮

下體會讓唔讓到咁多

$10蚊摺埋啦

布倫上力中

真係中硬

無佢先勁

條友on9 似你

尼哥😭

尼加奧咁近頂都飛機

想哭

亞冠刷角未

你幾時返去

山頂位都有人坐喎

德乙開刷 亞冠狗郁未

波利斯半主 10 1 500

屌你啦 唔好攞我同隻熱狗比

現代海岸01

贏埋大波先返

雲希姆！

On99分幾球比德乙啦斯亞甲

波利斯

韓仔好過西亞佬啦 踢起上黎

兩隊茅鬥茅

年尾要賭球

點解有條傻佬係咁大叫

見亞冠以為睇緊fifa電腦對打（業餘級）

又要準備捉戰犯？

重以為假鴨王

唔了

伊朗仔回防好快

鴨巴

差d就高質

場場都咁撚閪 痴撚線

一陣GOAL啲紙牌人會一齊彈起添呀

禁區次次都8個人起錶

嘩 差d

有埋歡呼聲

跟

好撚搞笑 我地永遠先會係波post 相遇 爛賭撚

德穴大波又撚
暈左

Son！！

差dddd

鴨巴幾時出山

頂太高

加埋$20

1:0c‼️

我屌你老母臭閪亞冠係咪冇角球旗 點解可以踢得咁撚on9架

咪煩 中左派你

0000000000

應該好耐 delay成20秒

下

妹撚到

利物浦

半主 10 1 200

現代！！

穩

現代快撚D啦

踢完仲要返韓國拍超人回來了

你快d買啦 現代fg派錢

混沌重心 XXXX第一球

正常

主隊班叉仔太耐無踢波

4號仔好撚型

25分鐘1C
90分鐘=?

今晚睇睇

成班友好似跳曬制咁一日到刻係度 差d差d

今日d角咁撚刷得

你派我就得

場場都無波

睇緊LIVE

現代真係好多下差D入
又中柱又偏少少出

現代x利記 大波！

由1點刷到家陣

你睇LIVE 岩岩中東佬差D D人跳撚晒起身

水手角大

今期邊個旺同梅

10蚊就唔要

13c

3c

場場00

6c ft

細波日

好彩縮注

差d就正常架啦

0000000000000

德乙唔識大

班教練唔係人條腰整到 都要比人問做乜鳩

000000

扑緊野 差D差D

伊朗佬吹雞

中到101100

1001

lm

半大

西亞有黑哨加持係傳統黎

差啲中

L

梅嗰個單機緊
旺就全職兼職海外賭徒

德乙靜撚到呢

祝贏

Me

FEEL到開始要針了

尾場0:2

贏盤 差啲差啲

伊朗仔後防甩腳

唔了 3球完好過

斬咗對腳佢啦

水精宮主其他 10 1 1000

me

CLS

秒GOAL

利

封乜

德乙又半和

日本仔GOALLLLLLLL

主隊反擊唔夠威脅

水精宮0-1

第一場英超玩眼力遊戲

利goal

...

我 晶宮大炒硬

Minamino靚撚到

秒

利糕

拓柒

日本仔！屌 原來平時衰沙拿

迷架又贏

屌你老母日假又針

南野不再拓柒

利2分鐘入波

沙拿唔出仲撚勁

水精ng

送角嘅

邊個頭先話日本仔唔識入波既出黎

直屌9.5b

秒goal撚____

EASON問南野拓柒有冇入過波即刻入

拓柒爭神射？

咁快1:0 屌

布倫瑞克格雷特霍夫快入波

德乙齊心到 全部0:0

冇沙拿仲勁

cls 水晶宮

又係日本仔搞事 屌你老母

回飛回到仆街偏向虎山行系列
簡稱: G蛇對家

蔚山
利記

繼續入

2分鐘入波
90分鐘被追和
又玩依啲劇本

佢獨食有時圍住佢轉 不過佢有料既 一時時

原來又是牠

角大想針

奧斯 戰神卡

MG 你真係好撚勁

奧斯布克紅牌

波po燈閪排名不分先後
1.e神
2.mg

奧斯戰神咭

場場都要叫，賭撚

分先後啦屌mg先過我

識波

下???紅 2件???????

mg 有冇咁撚勁啊

南野拓實我屌你老母 你老母老婆做AV女優湊大你件傻鳩黎殺賭仔？

伊朗仔後防甩腳 前鋒唔敢博
0:0？

角大又死啦

現代點？

若要生活好，all in _ _ _

呢個唔係master g?

all in水晶宮

伊朗回防太快 等緊機會

MASTER G

齊心聯

篤灰259

是

水晶晶

我老友反手爐 暫時100%

歡迎大家加入一齊買對家

屌，駛唔駛咁上力

又屈我反手

你地幾時合夥開爐

Green

利記個勢勁到想衛冕冠軍

咁仲買唔買大角 求分析

Red

會唔會有人買水精

靜靜地啦

Blue

利記入波先就停C架啦 靠精工一隊刷
⻆大又針得

玩食字啫食左個字母

咪屈支點大師
佢正手既 邊個話正手唔可以輸
證明佢真心廢咋

水昌第2球

今日D角乜撚野事
咁撚刷得既

入緊 8.5 刷左

半大24

亞冠咁早見0.5

送錢

收到 利狗ng

士多啤梨味

下當我mg?

你老母仲係00賭閪咩

咁都唔比牌？
球證買客 FCED

水手係馬會開高左

晶宮反cup11.5倍送錢

德2無波入
Cls...........

唔通當你eason？

失控了

係咁都唔比

係

點反cup呀

jed

應該12m 客入一球 ft

德乙全細

送首歌比我老4 e神唱
從來沒我份 輸波當做例行 我買了都針
有水不過被燈 包括重心 怎麼可燈撚到咁

主隊而家打反擊開始上力

南野依球只需要多謝一個人..

唔得啦 班前鋒仔唔敢博
好似收比order咁

太啱音 唔岩牠唱

猁大波真係咁易?

夠鐘死心了
當你贏錢得高調
當得我輸錢低潮
為何尚要打擾

死都唔信利狗作客半一會穿盤
已經連續信左佢兩次輸俾白禮頓富臨

送角on9

靜閪到

屌今晚早啲訓ok? 驚你錯過聽朝崇拜

祈求天父做十分鐘好人 賜我他的技 如無限大波

現代1.5慘死

奧斯紅埋 大波更加唔洗指意大到

現代條友咁撚獨食 你快死啦

馬體會要大了

德乙可摸耳半0全3

利記今場有番上季英超霸主浸味

班韓仔個個都好似樣

0:1

馬體會盤
羅奇2.5s
有冇同路

又是你

爽

又報假

柏斯1-0

猁即場買咩好

jump

10

1:0

1.5-1快

真係好撚燈 88

南韓

德乙竟然半場全0入球

黑名單又要jump了

朴柱昊退休算啦

拍斯

波1:0

抵死現代 玩回傳

亞冠 連0.5都唔敢買

真係假波現代前面禁屌 後面比人反擊反到入

炸未呀 屌你老母

goal

0.5半大

波斯人1-0

買完fg就jump

我都係

0c 隊抵輸啦垃圾驗袋

10蚊針條春

蔚山又撚狗

大家知咩事未

有冇人知呢排德乙搞咩啊

個後防 自己on9係度玩

我呢場都中

on9

MG

忍唔住手 買亞冠
抵輸

好笑，0.5/1奇蹟生還

馬體大買未

泡菜抵撚死啦，悶到死，又唔落底

屌你老母現代

主和主客

派返？

德乙下半會入

訓地咁多次，上半場補1分鐘，角大黨可以全面收皮

牠是咁的

早知買單頭

Var 12m

熱刺對曼城都係咁啦

春代１２Ｍ！！！！！！！！！！！

睇var

第一擊 咁就完咗

點會咁撚on9 定劇本主客？

12m

下半場應該瘋狂碌地，不過都好過睇泡菜呢d閪波

12碼現代 咁樣半大

on9 ball

佢加咗一句野，諗緊

秒半大！！！！！

強行半大

你地直播咁撚快嘅

現代12m

現袋12碼

唔想再提曼城 次次都撚狗咁撚

柏芝

半大只需___

撚fg 半客

痴線波

1.5大咁就收錢

咁都開到半大 唔係掛

入硬咩

入梗？

乜料啊場亞冠

屌你老母閪 岩岩又唔撚入 又無12碼 又殺我fg

半大又贏

1:1???????

半大只需 _ _ _

0.5/1 gel定先

1-1

1:1了

睇左幾場慢到死又冇助攻 唔知佢以前點踢德甲

迫害你

1:1

你老母分比德乙啦

白卡仔E神又贏

咁樣補射11

補射入

1:11.5大收錢 易撚到

黑單慘被撚

ON9亞冠

唔入救到補中

ＭＩＳＳＥＤ！！！！！！

ＧＯＡＬ！！！！！！！！

擋到再補射咩劇本

場波腰斬

救半大

現代又活了

咁撚樣半大只需一分鐘

屌你老母買半和多手買撚左埋半00 on9

係咪轉運我了

4.4倍半大

半大埋

回飛回到仆街偏向虎山行系列
簡稱: G蛇對家

蔚山
利記

無事，兩隊繼續入

引細盤易睇到

今次見平博獨特大細盤信左

其實檔到 不過又射

震足半場

真 1:1之後我都識講

柏達邦有無

e度d人係咁

事前自己睇上面

Missed都補中戇鳩

買左$10半大 竟然奇蹟降臨

半大3.15炸喎

現代下半cup埋佢

佢無攬住不過12碼都好難攬

利又贏

外賣

亞冠場場都踢到假波咁

4倍

咁真係搵食波嘛

休息下算 唔會再賭 乞到錢先賭 88

1.5大波半場收錢好爽

勁能到

水晶禁屌 第一次見

都唔係既 禁區踢腳唔比就真係假

古代Ng

利狗唔入俾人入啦

norwich 入未？

咩撚野呀艾耶

精宮半單刀橫傳 仲要傳去身後

阿爺幾撚正

精工

馬會開波前都有4

你老母真係逼害

精工快手半和 求你了

有冇人打賞我

有幾次應該比牌客架 球證冇比到
客一有機會十二碼就比十二碼
球證買客Confirm

下體大波有冇同路

條友係咪on9廿分鐘柒左幾次

精工9號正廢閪 浪費幾次機會

原來是你

想買盤

1001！

亞冠半大不死

唉 輸撚大左 唔再上水 88

jordan ayew幾時死？